小妹誠邀大家來接我機（2）

好多謝大家咁踴躍話要接我機！
我成功返到來啊，但係班機就早左1910起飛
佢話2100降落～ 咁大家醒水啦～～
出到接機大堂，我會大叫肥豬豬好野！

到時候記得來接小妹飛機～～
BR871！

仆街 又開錯台！

push

肥豬豬好野

去接機

推呀

接絲打機

肥豬豬開第2次都錯台咁大意呀 今晚一於接你個陣教你點開po

痴線😂😂😂😂😂😂

肥豬豬 我嚟緊架喇

自己簡2張都得

呢個正

Pish

痴撚線

肥豬豬好野！！！

接完機去洗下塵先

肥豬豬絲打

第二日到第二個巴打會係
歡迎xxx大駕回歸香港

環保呀

推推推推推推推推推